蘋果想做低呢啲鋪頭？

連鋪名都出埋……

內容有一句
就算對政策幾不滿
都唔可以違規犯法

肥佬黎就算幾不滿香港都應該遵守國安法

你估真係冇人知咩
自己人/有背景所以先唔捉咋嘛

呢句叫「頭盔語」

壹週刊啲記者
人地雪中送炭 你就幾不滿都唔可以犯法
我呸

利申:蘋果fans